香港黑狗 與美帝警察 的分別

邊有得比
香港警察只係一堆無良知無道德下賤下流卑鄙無恥的廢物
視人命如草界不負責任 貪威識食 利益掛帥 不為民只為利

要炒幾多次車

點炒車法??

跪地唔撚係道歉好無

今晚開香賓